黃子華: Be Water, my friend! 上善若水!

你幫手足推左未?

標題黨 裏面根本 冇be water呢個字

樓上上善若水唔知咩意思？

有如水呢個字啊

如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
MY FRIEND 我離開咗個井
成為水 我可以穿州過城
前面幾困難有幾咁難行幾咁閒
我拆散 自己過框 過幾個關 轉幾個灣
就算係順流 逆流
上流下遊 宇宙嘅盡頭
冇人可以左右 覆水難收
守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭
流水淙淙 來去匆匆
無邊 無際 無偏見 無介蒂
有乜嘢問題都冇問題 我請你好好放低
最強嘅武功 上善若水嘅心胸
正面進攻 水洩不通 我就劍走偏鋒
無最巔峰 一杯水斟一半 唔會自滿
不停去轉 不停去變
不停去鑽研 不停去轉變
成為一道清泉
山長水遠 連綿不斷
源遠流傳 海納百川
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇

上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
舉頭 望望 茫茫 宇宙
水流 到最後又流返返去源頭
上善若水 各路英雄選手
上乘嘅武功 又駛乜嘢用拳頭
真正嘅五湖四海為一家
唔打 都分得出高下 要打 亦從來唔怕
可以巨浪淘沙 或者變流水送落花
不為執迷嘅世道服務逐步獨步天下
明鏡止水嘅清晰 古老江河嘅經歷
滴水穿石嘅努力 化做從容不迫嘅一招一式
從來冇無敵人 只因無敵
冇色 冇味 冇形式 無忌
變成冰 變成氣 變成兵器
變做甘露 嚐一口
拂一拂衣袖 留一手
哼一首 水調歌頭
一出手 化敵為友
以滋養萬物為首
以無法為有
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND

push

人地讀得書少唔好笑人

不學無術點解佢仲要出來獻醜呢？

冇讀書點會知醜字點寫同點解

貼埋俾你睇啦 冇be water呢個字, 笑死

黃子華最叻掠水同抽水